急推！！埋大仔終於發到第二炮！！

首先講聲唔好意思！ 原本應承大家9號升級
但因為中間有d插曲到依家先再有行動！

埋大仔第二炮！

816 2點 埋大校園集會 要求與學生公開對話

第一次一人一信雖然個所謂「校長」有回應
但覆埋晒d垃圾答案
屌你老母
社會不公 就側側膊等卸膊
學生中槍 淨係識龜縮
到依家都仲未有校方人員搵過中槍既編委同學呀
連校園內掛banner都被強行清拆
學生連發聲既機會都通通扼殺
我地一眾埋大仔 面對如此無良知既校方
現正式向其 發 出 挑 戰
816 M core 集會 滕錦光你咪撚再縮
一眾埋大仔向各位連登仔承諾
佢唔撚回應 誓不罷休

重申學生4大訴求
1. 盡最大能力保障所有學生在校內之人身安全
2. 嚴正阻礙警方在未經法庭許可下進入校園範圍內進行任何拘捕和蒐證街為
3. 不會就學生參與任何合理抗爭而受校內紀律處分
4. 表明譴責警方導致我校學生傳媒受傷，並支持成立獨立調查委員會以化解大眾與警方之糾紛

817就係紅土遊行喇
唔該大家幫幫手
816 2點圍爆個m core佢！！保障義士17號安全！！

天佑香港

光復香港 時代革命

《致理工大學校長滕錦光的邀請信》

在七月三十一日，我等一眾理大學生以一人一信的方式向滕校長致函，期盼滕校長作為本校之長能兌現於七月三日所發表「非常關注同學的安全和福祉」之言論，願意有承擔、有腰骨地去保護我校一眾學生，親力親為與學生公開對話，正面回應信中的四大訴求：

1. 盡最大能力保障所有學生在校內之人身安全
2. 嚴正阻止警方在未經法庭許可下進入校園範圍內進行仼何拘捕和蒐證行為
3. 不會就學生參與仼何合理抗爭而受校內紀律處分
4. 表明譴責警方導致我校學生傳媒受傷，並支持成立獨立調查委員會以化解大眾與警方之糾紛

遺憾在久等之下，滕校長在八月二日發表的公開信答覆仍是一貫的陳腔濫調、含糊其詞。在你短短三百字的回覆中，對於兩個月來的反逃犯條例修訂運動，僅回應你和你的團隊會「密切留意事件發展」，對於我校學生的安全和福𧘲，亦只提及會加強輔導工作和向政府反映意見，但對於信中提出的四大訴求，卻無一正面回應。

兩個月來的反逃犯條例修訂運動，香港政府屢次對香港巿民的訴求視若無睹，對於社會各界的遊行、集會、絕食、聯署等抗議僅以冷處理形式去進行漠視，拒絕回應香港人的五大訴求。同時政府更繼續容許警方在眾目暌暌之下公然違反警察通例，以執法之名濫權濫暴為實，兩個月來不斷以警棍、胡椒噴霧、催涙彈、橡膠子彈及布袋彈等武力對抗議的聲音進行暴力鎮壓。其間傷害的不只是和平示威者，甚至在場的記者、醫護人員、社工和一般市民都無一幸免。當中，一名我校學生報編委會記者亦被警方在未有警告的情況下被開槍擊中小腿，受事件影響受傷乃至無理被捕的理大師生相信亦不計其數，更遑論七百多萬受暴政壓逼的廣大市民。

眼見各大院校校長都就是次運動明確表達立場，亦有勇氣出席面向一眾學生的公開對話，主動面對所有在校的持分者，但滕校長似乎仍然選擇固守在李嘉誠樓的辦公室中，對事件推塘了事，甚至不願意在公開信中對中槍學生表達關心。凡此種種均令我等理大學生對閣下會否履行保護學生的承諾抱有疑問。

滕校長，在你兩封公開信中一而再再而三地強調溝通的必要性，相信你定然樂意接受與一眾學生溝通的機會。我等不願再從官腔中猜測和揣釋，亦不希望閣下作為本校之長在大事大非下，僅留在大後方以公開信打官腔，使我校八十年的聲譽在你手上毀於一旦，被世人和歷史所恥。

在此，基於本校立校使命，作為一個敏於思辨、善於溝通、富於創見、精於解難，且勇於承擔的世界公民，我等一眾理大學生希望向滕校長你獻上最大的誠意去透過公開、直接對話進行溝通。

詳情如下：
「與香港理工大學校長之公開對話」

日期：8月16日
時間：下午二時正
地點：M core 對出空地

屆時希望一眾我校師生亦能出席是次公開對話，將心中的疑問直接向我校校長詢問。直接對話下，相信校長可以了解一眾師生的想法，我等亦能明白到校長的立場和處理方式。至少，一定比不切實際，單向式官話來得有用。

不論如何，我等一眾理大學生必須特此聲明，香港現正面對極嚴峻的處境，我等均期望及相信我校校長及其團隊會為學生福祉鞠躬盡瘁，在爭取社會公義保護學生。但若校方仍再度拒絕向師生進行公開丶直接對話，抱歉，我等一眾學生的行動只能無奈升級。面對漠視廣大師生，缺乏良知的一方，我等絕不低頭丶絕不罷休。

我等必須再三強調我等仍深信我校校長是了解溝通的重要性並願意與學生進行對話。故此，希望當日校長不會用任何借口拒絕出席是次寶貴的對話機會。Nothing busy, but priority，滕校長，到時見。

推

【入黎】我正式宣佈，今日輸撚咗

自推！

721

推

推推推推

推爆佢！

第一炮係咩？

我地係係大學生

唔洗撚撚聲既

記得保持理性

我想講既係咁多

推推推

埋大

有人盲撚咗啦。。校長你作為一個人仲有冇最基本嘅良知架？

係咪要有poly人盲咗你地繼續坐喺m core涼冷氣。。。學生中槍成個月一句慰問都冇，你唔配為人師表。。。唔配代表poly..

on99

Sorry 巴打但真係好嬲

到時見

Admin O好波

推！

Go

push

好似好威咁

埋大仔

Pushhhh

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

學生中槍 校長龜縮

11

12

13

14

15

推 埋大開工

Push!push!

吹大雞先

想同校長展開激情對話